CCTVB紅媒垃圾冼志老母問候區 2019-11-9

我屌屌屌柒你老母正廢柴每日縱容暴力
又想抹黑義土？
每日屌你一獲
我不能忘記你！屌
張家灝梁凱寧都有良知遞信啦 你條仆街仲做狗

P.S 所有負評將會撥歸為冼志死老母集氣負能量

呢條契弟，我仲記得佢早兩年出去報道藍屍示威
比藍屍打又扯tie
宜家都仲係咁
狗改不了吃糞